`chcpu` может изменять состояние ЦПУ. Она может включать или отключать процессоры, сканировать новые процессоры, изменять режим диспетчеризации процессоров в базовом гипервизоре, запрашивать процессоры у гипервизора (configure) или возвращать процессоры гипервизору (deconfigure).

Некоторые опции имеют аргумент cpu-list. Используйте этот аргумент, чтобы указать список процессоров, разделенный запятыми. Список может содержать отдельные адреса ЦП или диапазоны адресов. Например, 0,5,7,9-11 делает команду применимой к процессорам с адресами 0, 5, 7, 9, 10 и 11.

# СИНТАКСИС

	chcpu -c|-d|-e|-g cpu-list
	chcpu -p mode
	chcpu -r|-h|-V
